（無聊一問）想問共享單車係咪收曬皮

如題

[/u]

咁答左問題先啦，宜家都唔係玩最緊要正字